萬五蚊budget買打機用notebook有咩推介?

如題

Alienware 15 有齊hdmi input output，而且比較易清潔

我見predator 17 display 係gtx1070
都只係賣17k 同alien 15一樣價錢
好似抵屌d

msi？

有萬五蚊咁多
砌desktop就正

要拎黎拎去
無計

小米

alienware最好散熱
aero15 , razer blade最輕薄便攜
msi穩陣

垃圾
貼吧勁多人屌鬼話個屏幕有事

者係PREDATOR狗也不屌?

薄版果d gaming notebook係max-q黎
功能會下降1x%到

用緊Alienware 15 散熱真係痴撚線 4個散熱位

predator 應該係性價比最好果堆
不過個外表接受唔到

而且係用整個機身散熱，full run個風扇嘈到好似rack server 70度 full load咁

用過blade14再用佢，就發覺佢個散熱真係一流

請問Asus ROG系列點睇

我用緊alienware 15 R3 散熱問題不大 但建議加個散熱板墊高佢會更好。
Razer blade係輕同方便，但散熱真係算鳩數，又係一個煎蛋機器。
MSI gs73亦都係煎蛋專用，熱到辣手的。
價錢的話，alienware一定係最貴，但售後冇得輸，4年內壞任何硬件，只要唔係人為都上門幫你換過個硬件，幾抵玩

有萬五係我就唔買NB啦

最近買左dell 7577

好唔好用

我覺得始終laptop 打機 得15.6" mon 太細
我接左hdmi去電視打機

我買i7 16g ram 256gb ssd+1tb hdd 果個版
暫時我覺得唔錯, 打pubg 都唔會好熱

macbook pro

咁重不如一萬砌枱機
五千買輕文書notebook

7千五砌ITX

7千五買notebook

好貴